# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: rufus\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-08 02:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-22 16:21+0000\n"
"Last-Translator: endlessmobile_build <philip@endlessm.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/endless-mobile-inc/rufus/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "AdvancedPageTitle"
msgid "Advanced Install Options"
msgstr "進階安裝選項"

msgctxt "LiveUsbButton"
msgid "Create Live USB"
msgstr "建立 Live USB"

msgctxt "LiveUsbText"
msgid "Try Endless OS by running it from a USB stick."
msgstr "在 USD 隨身碟上試用 Endless OS。"

msgctxt "ReformatterUsbButton"
msgid "Create Reformatter USB"
msgstr "建立格式化所用之 USB"

msgctxt "ReformatterUsbText"
msgid "Reformat any computer with Endless OS using a USB stick."
msgstr "使用 USB 隨身碟將 Endless 作業系統安裝在任何電腦上。"

msgctxt "CompareOptionsLink"
msgid "Compare the two options"
msgstr "比較兩種選項"

msgctxt "SelectFilePreviousButton"
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

msgctxt "SelectFileNextButton"
msgid "Next"
msgstr "下一個"

msgctxt "SelectFilePageTitle"
msgid "Select Your Endless OS Version"
msgstr "選取您的 Endless 作業系統版本"

msgctxt "SelectFileSubtitle"
msgid "Choose the version of Endless OS that’s best for you."
msgstr "請選擇適合您的 Endless 作業系統版本。"

msgctxt "NoInternetConnectionTitle"
msgid "Unfortunately, there was a problem connecting to the server."
msgstr "很抱歉，連線至伺服器時發生問題。"

msgctxt "NoInternetConnectionSubtitle"
msgid ""
"Make sure you're <a id='ConnectedLink'>connected to the internet</a>, and if"
" the problem persists, visit our <a id='ConnectedSupportLink'>support</a>."
msgstr "確定您 <a id='ConnectedLink'>已連線至網際網路</a>，如果問題仍持續，請前往我們的 <a id='ConnectedSupportLink'>支援</a>。"

msgctxt "ExistingImageFile"
msgid "Use existing image file:"
msgstr "使用現有的影像檔："

msgctxt "DownloadNewImage"
msgid "Download a new version:"
msgstr "下載新版本："

msgctxt "LightVersionText"
msgid "BASIC"
msgstr "基本"

msgctxt "LightDownloadDescription"
msgid ""
"Includes basic features of Endless OS and the option to download more apps "
"and content later. This version is best for computers with reliable internet"
" access."
msgstr "包含 Endless 作業系統的基本功能和隨後可下載更多應用程式和內容物的選項。這個版本最適合有穩定網路連接的電腦。"

msgctxt "DownloadLightButton"
msgid "Download EOS Basic"
msgstr "下載 EOS 基本教學"

msgctxt "FullVersionText"
msgid "FULL"
msgstr "完整"

msgctxt "FullDownloadDescription"
msgid ""
"Includes full Endless OS, preloaded with more than 100 apps and content. "
"This version is ideal for computers without reliable internet access. Choose"
" language for content and apps:"
msgstr "包含完整的 Endless 作業系統，預先安裝有超過 100 個應用程式和內容物。這個版本適合沒有穩定網路連接的電腦。選擇應用程式和內容物的語言："

msgctxt "DownloadFullButton"
msgid "Download EOS Full"
msgstr "下載 EOS 完整版"

msgctxt "SelectUSBPreviousButton"
msgid "Previous"
msgstr "往前"

msgctxt "SelectUSBNextButton"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgctxt "SelectUSBPageTitle"
msgid "Select USB Drive"
msgstr "選取 USB 磁碟機"

msgctxt "SelectUSBSubtitle"
msgid "Choose the USB device you would like to use."
msgstr "選擇想使用的 USB 裝置。"

msgctxt "USBDisksFound"
msgid "USB drive found:"
msgstr "已找到 USB 磁碟機："

msgctxt "NewDiskNameLabel"
msgid "New USB device contents:"
msgstr "新的 USB 裝置內容："

msgctxt "NewDiskSizeLabel"
msgid "Size:"
msgstr "大小："

msgctxt "AgreementCheckboxText"
msgid ""
"I understand that this will <b>erase all my files</b> on the USB device."
msgstr "我瞭解這會 <b>清除我在 USB 裝置上的所有檔案</b>。"

msgctxt "InstallingPageTitle"
msgid "Endless OS"
msgstr "Endless OS"

msgctxt "InstallCancelButton"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ThankYouPageTitle"
msgid "Thank you"
msgstr "謝謝你"

msgctxt "CloseAppButton"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgctxt "InstallerVersion"
msgid "Version:"
msgstr "版本："

msgctxt "InstallerLanguage"
msgid "Language:"
msgstr "語言："

msgctxt "InstallerContent"
msgid "Content:"
msgstr "內容："

msgctxt "ThankYouDualBootReminder"
msgid "Restart your computer and select \"Endless OS\" from the menu."
msgstr "重新啟動電腦，選擇主選單中的「Endless OS」。"

msgctxt "ThankYouLiveReminder"
msgid "To try Endless OS now, restart your computer."
msgstr "要現在試用 Endless 作業系統，請重新開啟你的電腦。"

msgctxt "ThankYouReflasherReminder"
msgid "Now you're ready to install Endless OS on more computers."
msgstr "現在您已經可以在一台以上的電腦安裝 Endless OS 了。"

msgctxt "UsbBootHowToLink"
msgid "How to start your computer from a USB stick."
msgstr "如何自 USB 隨身碟中開啟你的電腦。"

msgctxt "ErrorPageTitle"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgctxt "CloseAppButton1"
msgid "Finish"
msgstr "芬蘭語"

msgctxt "ErrorMessage"
msgid "Oops, something went wrong setting up Endless OS."
msgstr "糟糕，設定  Endless OS 時發生錯誤。"

msgctxt "EndlessSupportContainer"
msgid ""
"If you keep having trouble, you can get help on the <a "
"id='EndlessSupport'>Endless community forum</a>."
msgstr "如果您不斷遇到問題，可到 <a id='EndlessSupport'>Endless 社群論壇</a>尋求協助。"

msgctxt "DualBootPageTitle"
msgid "Endless OS"
msgstr "Endless 作業系統"

msgctxt "DualBootContentTitle"
msgid "Download and Install Endless on this Computer"
msgstr "下載並安裝 Endless 到這台電腦上"

msgctxt "DualBootContentDescription"
msgid ""
"Each time you start your computer, you will be able to choose between "
"Endless and Windows. Your apps and files on Windows will not be affected."
msgstr "您每次啟動電腦，都可以選擇要使用 Endless 或 Windows。您在 Windows 中的應用程式和檔案不會受到影響。"

msgctxt "DualBootInstallButton"
msgid "Install Endless"
msgstr "安裝 Endless"

msgctxt "DualBootRecommendation"
msgid "Recommended: At least 32 GB of free space on the system drive."
msgstr "建議：系統磁碟機至少須有 32 GB 的可用空間。"

msgctxt "AdvancedOptionsText"
msgid ""
"For advanced install options using an <b>Endless USB Stick</b>, <a "
"id='AdvancedOptionsLink'>click here</a>."
msgstr "使用 <b>Endless USB 隨身碟</b>的進階安裝選項，<a id='AdvancedOptionsLink'>請點擊此處</a>。"

msgctxt "SelectStorageNextButton"
msgid "Next"
msgstr "下一個"

msgctxt "SelectStoragePreviousButton"
msgid "Previous"
msgstr "往前"

msgctxt "SelectStoragePageTitle"
msgid "Storage Space for Endless OS"
msgstr "Endless OS 儲存空間"

msgctxt "StorageAgreementText"
msgid ""
"Note: We recommend backing up any important files before continuing. Should "
"you experience any problems with your computer after installation, you can "
"find help at <a id='StorageSupportLink'>Endless Support</a>."
msgstr "注意：繼續下一步前，建議您備份重要檔案。若安裝後電腦有任何狀況，可至 <a id='StorageSupportLink'>Endless 支援中心</a>尋求協助。"

msgctxt "DualBootLanguageLabel"
msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

msgctxt "AdvancedInstallReminder"
msgid ""
"To create an Endless USB Stick you will need a USB device with at least 8 GB"
" of storage space."
msgstr "要建立 Endless USB 隨身碟，您將需要有至少 8 GB 儲存空間的 USB 裝置。"

msgctxt "AdvancedOptionsSubtitle"
msgid "With an <b>Endless USB Stick</b> you can:"
msgstr "有了<b>Endless USB 隨身碟</b>你可以："

msgctxt "CombinedUsbButton"
msgid "Create Endless USB Stick"
msgstr "建立 Endless USB Stick"

msgctxt "USBLearnMore"
msgid "Learn more about the Endless USB Stick"
msgstr "深入瞭解 Endless USB Stick"

#. *Short* size names. These can be used as suffixes
msgctxt "MSG_020"
msgid "bytes"
msgstr "位元組"

msgctxt "MSG_021"
msgid "KB"
msgstr ""

msgctxt "MSG_022"
msgid "MB"
msgstr ""

msgctxt "MSG_023"
msgid "GB"
msgstr ""

msgctxt "MSG_024"
msgid "TB"
msgstr ""

msgctxt "MSG_025"
msgid "PB"
msgstr ""

#, c-format
msgctxt "MSG_045"
msgid "USB Storage Device (Generic)"
msgstr "USB 儲存裝置（一般）"

#. Used for USB drives that don't have a drive letter. Placeholders are:
#. 1. a name for the disk (such as "SanDisk Ultra")
#. 2. the disk number (normally a low number like 2 or 3)
#. 3. the disk's size (such as "16 Gb")
#, c-format
msgctxt "MSG_046"
msgid "%s (Disk %d) [%s]"
msgstr "%s (磁碟 %d) [%s]"

#. Used when a drive is detected that contains more than one partition
#, c-format
msgctxt "MSG_047"
msgid "Multiple Partitions"
msgstr "多個分割區"

#, c-format
msgctxt "MSG_049"
msgid "Endless - Cancellation"
msgstr "Endless - 取消"

#, c-format
msgctxt "MSG_095"
msgid "Endless Image"
msgstr "Endless 圖片"

#, c-format
msgctxt "MSG_105"
msgid ""
"Warning: Cancelling may cause the device to malfunction. If you are sure you"
" want to cancel, click YES. Otherwise, click NO."
msgstr "警告：取消可能導致裝置故障。確定取消請按「是」，否則請按「否」。"

#, c-format
msgctxt "MSG_107"
msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

#, c-format
msgctxt "MSG_201"
msgid "Cancelling, please wait"
msgstr "取消中，請稍候"

#, c-format
msgctxt "MSG_300"
msgid "Error downloading file."
msgstr "下載檔案時發生錯誤。"

#. Download progress. Placeholders:
#. 1. size downloaded (such as 1.2Gb)
#. 2. total size (such as 11.6Gb)
#. 3. download speed (such as 100Mb/s, except the "/s" is part of this string,
#. not the placeholder)
#, c-format
msgctxt "MSG_302"
msgid "%s of %s (%s/s)"
msgstr "%s 之 %s（%s 每秒）"

#, c-format
msgctxt "MSG_304"
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#. Displayed alongside MSG_306. Placeholders:
#. 1. the step number (typically 1, 2 or 3)
#, c-format
msgctxt "MSG_305"
msgid "Step %d"
msgstr "步驟 %d"

#. Displayed alongside MSG_305. Placeholders:
#. 1. the number of steps (typically 2 or 3)
#, c-format
msgctxt "MSG_306"
msgid "of %d:"
msgstr "總步數 %d："

#, c-format
msgctxt "MSG_307"
msgid "No Label"
msgstr "無標籤"

#, c-format
msgctxt "MSG_309"
msgid "Installing"
msgstr "安裝中"

#, c-format
msgctxt "MSG_310"
msgid "Verifying"
msgstr "驗證中"

#, c-format
msgctxt "MSG_311"
msgid "Writing"
msgstr "撰寫中"

#, c-format
msgctxt "MSG_312"
msgid "https://support.endlessm.com/hc/en-us/articles/208895726"
msgstr "https://support.endlessm.com/hc/en-us/articles/208895726"

#, c-format
msgctxt "MSG_314"
msgid "http://community.endlessm.com/"
msgstr "http://community.endlessm.com/"

#, c-format
msgctxt "MSG_315"
msgid "%s/%s Download"
msgstr "%s/%s 下載"

#, c-format
msgctxt "MSG_316"
msgid "Full"
msgstr "完整"

#, c-format
msgctxt "MSG_319"
msgid "%s (%s)"
msgstr "%s (%s)"

#, c-format
msgctxt "MSG_320"
msgid "Great! Endless OS has been successfully installed."
msgstr "太棒了！Endless 作業系統已安裝成功。"

#, c-format
msgctxt "MSG_343"
msgid "Great! Your Endless OS Live USB has been created."
msgstr "太棒了！您的 Endless OS Live USB 已建立完成。"

#, c-format
msgctxt "MSG_344"
msgid "Great! Your Endless OS Reflasher USB has been created."
msgstr "很好！你的 Endless 作業系統檔案存放 USB 已經建立完畢。"

#, c-format
msgctxt "MSG_321"
msgid "Select Your Endless OS Version"
msgstr "選擇您的 Endless OS 版本"

#, c-format
msgctxt "MSG_322"
msgid "Is this the version you’d like to use? If not, select another."
msgstr "這是您想使用的版本嗎？不是的話，請選取另一個版本。"

#. The string in quotes should match MSG_326
#, c-format
msgctxt "MSG_323"
msgid ""
"We couldn’t finish getting Endless OS. Check your internet connection and "
"click \"Resume\" to carry on downloading."
msgstr "無法成功取得  Endless OS。請檢查您的網路連線並點選「重新開始」以繼續下載。"

#. The string in quotes should match MSG_327
#, c-format
msgctxt "MSG_324"
msgid ""
"Something is wrong with your Endless OS file. Click \"Download Again\" to "
"try downloading it again."
msgstr "你的 Endless 作業系統檔案有些錯誤。點擊「重新下載」嘗試再次下載。"

#. The string in quotes should match MSG_328
#, c-format
msgctxt "MSG_325"
msgid ""
"Something went wrong writing Endless OS to your USB device. Find a different"
" device and click \"Try Again\"."
msgstr "Endless OS 寫入您的 USB 裝置時發生錯誤。請換一個裝置並點選「再試一次」。"

#, c-format
msgctxt "MSG_358"
msgid "Something went wrong installing Endless OS to your computer."
msgstr "在您的電腦上安裝 Endless 作業系統時發生問題。"

#. This should match the string in quotes in MSG_323
#, c-format
msgctxt "MSG_326"
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#. This should match the string in quotes in MSG_324
#, c-format
msgctxt "MSG_327"
msgid "Download again"
msgstr "再下載一次"

#. This should match the string in quotes in MSG_325
#, c-format
msgctxt "MSG_328"
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#. If this FAQ is translated into your language, replace "en-us" with the
#. right language code.
#. Otherwise, use exactly the same URL.
#, c-format
msgctxt "MSG_329"
msgid "https://support.endlessm.com/hc/en-us/articles/210527103"
msgstr "https://support.endlessm.com/hc/en-us/articles/210527103"

#, c-format
msgctxt "MSG_330"
msgid ""
"You have selected a slow USB device (USB 1.0). Please use a USB 3.0 device "
"for the best experience."
msgstr "您已選擇慢速 USB 裝置 (USB 1.0)。請使用 USB 3.0 裝置以獲得最佳體驗。"

#, c-format
msgctxt "MSG_331"
msgid ""
"You have selected a slow USB device (USB 1.0). Please use a USB 2.0 device "
"for a better experience."
msgstr "你選擇了較為慢速的 USB 裝置（USB 1.0）。請使用 USB 2.0 裝置以獲得更好的使用體驗。"

#, c-format
msgctxt "MSG_332"
msgid ""
"You have selected a slower USB device (USB 2.0). Please use a USB 3.0 device"
" for the best experience."
msgstr "你選擇了較慢速的 USB 裝置（USB 2.0）。請使用 USB 3.0 裝置以獲得最佳的使用體驗。"

#, c-format
msgctxt "MSG_333"
msgid ""
"Your USB 3.0 device is inserted into a USB 2.0 port. Please insert it into a"
" USB 3.0 port (usually blue) for the best experience."
msgstr "您的 USB 3.0 裝置目前是連接到 USB 2.0 連接埠。為獲得最佳使用體驗，請將裝置插入 USB 3.0 連接埠（通常是藍色的）。"

#, c-format
msgctxt "MSG_334"
msgid ""
"There isn’t enough disk space for downloading Endless OS. Please free up %s "
"and click \"Resume\" to start downloading."
msgstr "磁碟空間不足，無法下載 Endless 作業系統。請釋出 %s，然後按一下「繼續」開始下載。"

#, c-format
msgctxt "MSG_335"
msgid ""
"The selected version of Endless OS requires %s of free disk space, but only "
"%s is available. Please free up some space on drive %s to continue."
msgstr "選取的 Endless 作業系統版本需要 %s 的可用磁碟空間，但只有 %s 可用。請釋放磁碟機 %s 的部分空間以繼續進行操作。"

#, c-format
msgctxt "MSG_336"
msgid "Delete the invalid file (%s)."
msgstr "刪除無效的檔案 (%s)。"

#, c-format
msgctxt "MSG_337"
msgid ""
"For Endless OS %s, we recommend selecting at least %s of storage space."
msgstr "要使用 Endless 作業系統 %s, 我們建議您選擇至少 %s 的儲存空間。"

#, c-format
msgctxt "MSG_338"
msgid "%s (Minimum)"
msgstr "%s（最小）"

#, c-format
msgctxt "MSG_339"
msgid "%s (Recommended)"
msgstr "%s（建議）"

#, c-format
msgctxt "MSG_340"
msgid "%s (Maximum)"
msgstr "%s（最大值）"

#. Placeholders are:
#. 1. free space on system drive
#. 2. total size of system drive
#. 3. drive letter of system drive (usually "C:")
#. eg: "You currently have 120GB free on your 400GB C: drive."
#, c-format
msgctxt "MSG_341"
msgid "You currently have %s free on your %s %s drive."
msgstr "您目前在 %s %s 硬碟尚有 %s 可用空間。"

#, c-format
msgctxt "MSG_342"
msgid "Select how much of your %s drive to dedicate to Endless OS."
msgstr "選取要讓 Endless 作業系統使用多少的 %s 磁碟機。"

#, c-format
msgctxt "MSG_350"
msgid "Unfortunately, there is not enough storage space."
msgstr "糟糕，儲存空間不足。"

#, c-format
msgctxt "MSG_351"
msgid ""
"To continue installing Endless OS, please free up at least %s by deleting "
"videos, photos, or other large files on your %s drive."
msgstr "要繼續安裝 Endless 作業系統，請在您的 %s 磁碟機刪除影片、照片、或其它大型檔案來釋放至少 %s。"

#, c-format
msgctxt "MSG_352"
msgid "Unfortunately, your %s drive uses an unsupported format."
msgstr "很不巧，你的 %s 硬碟使用的是不支援的格式。"

#, c-format
msgctxt "MSG_353"
msgid "Endless OS can only be installed on an NTFS drive."
msgstr "Endless 作業系統只可以安裝在 NTFS 硬碟上。"

#, c-format
msgctxt "MSG_354"
msgid "Unfortunately, your computer is incompatible with Endless OS."
msgstr "很不巧，你的電腦與 Endless 作業系統並不相容。"

#, c-format
msgctxt "MSG_355"
msgid "Endless OS only supports 64-bit computers."
msgstr "Endless OS 僅支援 64-bit 電腦。"

#, c-format
msgctxt "MSG_356"
msgid "Unfortunately, your %s drive is encrypted."
msgstr "很抱歉，您的 %s 磁碟機已加密。"

#, c-format
msgctxt "MSG_357"
msgid ""
"Endless OS cannot be installed on drives which are protected with Device "
"Encryption or BitLocker."
msgstr "Endless 作業系統無法安裝在受到裝置加密（Device Encryption）或 BitLocker 磁碟機加密所保護的硬碟上。"

#, c-format
msgctxt "MSG_359"
msgid "Unfortunately, your computer has another OS installed already."
msgstr "很不巧，你的電腦已有安裝其他的作業系統。"

#, c-format
msgctxt "MSG_360"
msgid "Endless OS only supports dual-boot on Windows-only systems."
msgstr "Endless 作業系統僅支援 Windows 系統的雙重開機功能。"

#, c-format
msgctxt "MSG_361"
msgid ""
"Are you sure you want to uninstall Endless OS? This will erase all apps and "
"documents stored within your Endless OS installation."
msgstr "確定要解安裝 Endless OS 嗎？儲存在 Endless OS 裝置的所有應用程式及文件都將會遭到抹除。"

#, c-format
msgctxt "MSG_362"
msgid "Endless OS has been uninstalled successfully"
msgstr "Endless 作業系統已成功解除安裝"

#, c-format
msgctxt "MSG_363"
msgid ""
"There was a problem uninstalling Endless OS. Please contact us for "
"assistance."
msgstr "解除安裝 Endless 作業系統時發生了問題。請連絡我們以取得協助。"

#, c-format
msgctxt "MSG_364"
msgid "Uninstall Endless from this Computer"
msgstr "解除安裝此電腦中的 Endless"

#, c-format
msgctxt "MSG_365"
msgid ""
"If you uninstall Endless, Windows will run automatically when you start your"
" computer. Any apps and files stored in Endless will be erased."
msgstr "如果解除安裝 Endless，Windows 就會在您啟動電腦時自動執行。任何儲存在 Endless 的應用程式和檔案都會被清除。"

#, c-format
msgctxt "MSG_366"
msgid "Uninstall Endless"
msgstr "移除 Endless"

#, c-format
msgctxt "MSG_367"
msgid ""
"Make sure you back up any important documents from Endless before you "
"uninstall."
msgstr "解除安裝前請先從 Endless 備份重要文件。"

#, c-format
msgctxt "MSG_368"
msgid ""
"Internet Explorer %d is not supported. Please click OK to download Internet "
"Explorer %d, install it, then run the Endless Installer again."
msgstr "不支援 Internet Explorer %d。請點擊「好」以下載 Internet Explorer %d，安裝之後，再次執行 Endless 安裝程式。"

#, c-format
msgctxt "MSG_369"
msgid "%s Download"
msgstr "下載 %s"

#, c-format
msgctxt "MSG_370"
msgid "Oops, something went wrong setting up Endless OS."
msgstr "唉呀，設定 Endless 作業系統時出了問題。"

#, c-format
msgctxt "MSG_371"
msgid "https://support.endlessm.com/hc/en-us/articles/213585826"
msgstr "https://support.endlessm.com/hc/en-us/articles/213585826"

#, c-format
msgctxt "MSG_372"
msgid ""
"No USB device found. If you've inserted one, try a different USB port or a "
"different USB device."
msgstr "未找到任何 USB 裝置。如果你已有插入 USB 裝置，請嘗試插入不同的 USB 插槽或使用不同的 USB 裝置。"

#, c-format
msgctxt "MSG_386"
msgid "The Endless Installer requires Windows 7 or newer."
msgstr ""

#, c-format
msgctxt "MSG_400"
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#, c-format
msgctxt "MSG_401"
msgid "English"
msgstr "英文"

#, c-format
msgctxt "MSG_402"
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#, c-format
msgctxt "MSG_403"
msgid "Portuguese (Brazilian)"
msgstr "葡萄牙語（巴西）"

#, c-format
msgctxt "MSG_404"
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯文"

#, c-format
msgctxt "MSG_405"
msgid "French"
msgstr "法文"

#, c-format
msgctxt "MSG_406"
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "簡體中文"

#, c-format
msgctxt "MSG_407"
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉語"

#, c-format
msgctxt "MSG_408"
msgid "Spanish (Guatemala)"
msgstr "西班牙語（瓜地馬拉地區）"

#, c-format
msgctxt "MSG_409"
msgid "Spanish (Mexico)"
msgstr "西班牙文（墨西哥）"

#, c-format
msgctxt "MSG_410"
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼文"

#, c-format
msgctxt "MSG_411"
msgid "Thai"
msgstr "泰文"

#, c-format
msgctxt "MSG_412"
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南文"
